[1月新番] CHAOS;CHILD 混沌之子 第13話 -SILENT SKY-

簡介
《混沌之子（CHAOS；CHILD）》是 5pb. 所推出的第四部作品，亦是妄想科學系列第一部《混沌思緒 諾亞（CHAOS;HEAD NOAH） 》的續作。

澀谷因為前作後期發生的大地震而被摧毀，前作的 6 年後， 2015 年 10 月，澀谷已經重建完畢，復興中的澀谷連續出現奇妙的怪死事件──身為實況主的男子在自家直播中離奇死亡、在東京澀谷街頭演唱的女歌手因不明原因猝死…

碧朋學園新聞部部長 宮代拓留因緣際會之下，注意到這兩起事件跟 2009 年發生連串獵奇殺人事件「新世代的瘋狂（NewGene）」的首兩則事件的發生日期相同。就在持續調查與種種事件的牽引之下，宮代等人逐漸陷入事件的核心…

原作:志倉千代丸／MAGES.
監督・シリーズ構成:神保昌登
脚本監修:林直孝、梅原英司、松原達也、松本裕介
Animation制作:SILVER LINK.

CAST
宮代拓留:松岡禎丞
尾上世莉架:上坂すみれ
来栖乃々:ブリドカットセーラ恵美
有村雛絵:三森すずこ
山添うき:水瀬いのり
香月華:仲谷明香
久野里澪:真田アサミ

網站:

線上

牙井好波

13話 呢話講咩

A,B

垃圾到冇朋友

つまんねえ

得第一集宮崎羽衣出山最有睇頭

之後全部都係垃圾
社長d 動畫伏到呢。。。